（入黎同我傾下計）我係咪有病

自從失戀到而家心情又上又落
其實對呢段感情都放低左 但我都係
一時充滿正能量 大把計劃
一時又down撚到仆街 唔開心 但我又唔知做乜撚野唔開心 好多時成個人好忟好燥
唔開心會搵朋友傾 但耐左 開始連朋友都唔想講 因為已經冇人幫到我
屋企人 唔想佢地擔心 所以係屋企我寧願講小兩句 費事我忟佢地又忟又嘈交
學業方面 好難集中 我想做好啲workload 但好難專注到 我都唔想咁 但的唔起心乾
工作分面 year1開始有番份pt一段長時間 好開心 本身諗住quit轉下新環境識新朋友 但而家我已經冇動力番工 當然我都知唔得 但又係控制唔到
目標方面 我知自己目標係咩 但我已經冇火去push自己
而家耐唔耐就想叫春 係snapchat ig打好多野
但又唔想俾人知自己幾脆弱 所以po完一陣又del 係咁循環循環 連日常生活啲野都係咁 身邊啲人應該以為我做乜鳩
其實都講完
係咪冇得救
呢一刻我淨係想收埋自己

Sorry for 1999

正常反應嚟，時間耐咗會無事，而家盡量搵啲方法發洩吓

點解唔同屋企人傾下 怕咩煩到屋企人 你都識講佢地係你屋企人 佢地點會覺得你煩 反而你搵佢地傾 佢地會好開心添 巴打 世上唔係得朋友聽你訴苦 最大巴機洞永遠係屋企人

試下參加義工，行山活動 即係出面報告玩個d 應該可以放鬆到個人 嘗試下唔奶未試就話唔得 同埋真係要同屋企人傾下 仲可以同佢地關係再拉近

PM

C姐天氣咁凍有無著黑絲

咁人既情緒總係會有波輻既
你講到自己好似無所事事咁，做咩都無曬興趣，會唔會有啲係你平時都好鐘意攸既野，又或者有啲你想試好耐但都未去做過既野可以去試下阿!

比啲刺激自己人都醒神啲

而家好番啦